我正式宣布Apink喺香港係最受歡迎嘅韓國女團！！！

區區一個記者會已經過千人到場，有冇其他女團挑得贏Apink???

TWICE

Blackponk先係

pink

Apink

幾年前的話都係嘅

gfriend

rv

香港應該blackpink最紅

who?

仲有少時

blackpink全世界肯定最紅

靠公司嘅 不了

Who?

Twice 真係垃圾
去睇佢地演唱會=受罪

而且啲歌完全冇質素

正

佢地演唱會正wor

只能說
Apink

樓主有taste

呀粉冇得輸